安倍晉三因健康問題準備退任首相職位

BBC News - Japanese PM Abe 'set to resign for health reasons'

push